大快活打手真係好撚狼,舊雞胸肉硬撚到扔得死人既都吹到天花龍鳳

飲食台真係好多打手

系

一次都冇食過

仲要成4十幾蚊
都痴撚79線

我都係第一次
即刻中伏

百里香=_=

Marketing既野

唔係gym撚帶頭咩 好唔好食就見人見智啦
不過一定健康過啲碟頭飯囉

夠健康又唔會話好難食呀...
不過唔值4x蚊

真-.-
鞋能到

吾能識食 不知幾能正